地鐵Cam點解只噴不拆

噴完之後第日繼續監控

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

你估個個姚明咩